熱撚到仆街 豐澤仲唔撚買風扇

今日係豐澤只係見到一堆暖風機
仲有個牌寫住本日溫度17度 on9?
問員工有冇風扇賣又話冇
痴撚線

扮咩買 你平時搶開

偷咪得囉 駛撚買

南亞人怕熱

係狗唔係人

你鄉下咪仲撚熱

想拆左風扇隻翼佢整兵器？

滴住汗打劫

南亞狗死全家

申條利就得啦

班連登仔識分UST南亞仔同UST南亞狗未

賣同買都未識分

明顯未